其實對支那tvb既記者 我就有屌錯無放過

我當你係盡責既記者去拍攝 但番到去廠一撚鳩柒定係被人左cut又cut咁 扭曲黎報導
雖然唔關你前線事姐 但你負責拍比佢地剪架嗎
而你係知番到去又一定會比人剪架嗎

咁樣即係你明知市民會被砌生豬肉 都繼續做
即係幫兇啦
咁就咪撚再掛個 前線係無辜樣出黎啦 屌你老母

係七狗事件後 記者比花蟹屌到7彩
有良心既 都離開左支那tvb
剩低既大部分都紅底 或 歸左邊

時間去番近少少
仲記得旺角有攝影師 扯人口罩想影低人地個樣單野嗎？
擺明 已經係敵對關係 先會做到咁

拿 我唔識分邊間台既新聞部最好 報得全面d
但最差既 一定係同支那有關果堆 好似支那tvb,大鳩報,hk01 果堆就一定係最仆街既

比我見到實屌左先 鏡頭前舉中指 大大聲講粗口阻佢拍等等之類
屌到佢拍唔到野番去剪輯 就算拍到都要佢出唔到街
無錯佢一樣可以剪走我 咁佢咪剩係出記者個樣囉
Cut哂我地既聲 番去再配過音囉

拖慢佢地出片既速度， 同一單野 由其他媒體報左先已經有效
香港人點會間間新聞既報導都同你睇一次
睇完頭一兩單 睇番差唔多topic就唔會禁入去睇架啦

至於你話長開支那tvb 新聞果班c9 廢老
就放棄佢地吧啦 佢地已經根深蒂固 藥石無靈

如果TVB係街捉你做訪問，你會對住個鏡頭講咩？

家下仲一堆人去睇支那01
轉貼上黎
真係見到都心痛